你地仇夠警未 黑警賤？

賤得過777？ 犬隻係condom, 真boos係777 再打就維維, 請記住目標係五大撤回